做左三年救生員，你問我答

有冇救過人

邊個盤最好返

利申老救

瘦撚有冇人請

你有無比gay佬撩過/有同事比gay佬撩？

救生員有乜撚野好問呀

返左三年未落過水

呢個真係無，游親都呀伯/呀婆

夏天一定唔怕無人請

無更台+有房仔最正

識啟謙??

我唔識踏水

點解當初入行嘅

北葵拯溺會聽講2個月搞掂但收5000係咪太貴?而家時薪幾多?

兒家差唔多5000
時薪個個盤都唔同
港島九龍或者短鐘會高d
時間愈長人工愈低

師兄有冇試過係泳池識到女

儲左幾多錢

其實蛙腳向下踏炸嘛，不過兩隻腳輪流做

貪佢夠hea，人工又唔差，不過而家有啲想轉行，因為無哂私人時間同無咩前途

我返會所通常得呀姐呀婆，間唔中都會見到靚女/學生妹，但係毒撚表示唔敢去馬

個個月清😂

點入行

我都係

搵個拯溺會考個牌 之後搵判頭或者考康文署